{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 풀빌라웨이트리 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットが入室可能な場合でなければ同伴入室はできず、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことができます。 魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 禁煙が強制され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生すると、全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュープールビラプールなどの入室利用案内があります。 駐車はペンション内に可能な空間があり、周辺に異論台、大本3里防波堤、鳳吉大王岩海辺、慶州監恩寺跡、文武大王陵、羅井古雲砂海辺、仏国寺、新羅ミレニアムパーク、慶州住商節理などの観光地があります。 移動する場合の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約変更や追加人数について連絡する方法はありますか？",
            "answer": "はい、ご予約変更や追加人数については、事前にペンションにご連絡ください。追加人数には追加料金が発生する場合がありますので、予め確認してください。また、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はペンションが許可している場合のみ可能です。許可がない場合はペットの同伴入室はできませんので、ご了承ください。入室拒否や払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女の同室での宿泊は禁止されております。未成年者の予約及びご利用については、宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までとなっております。時間を守ってご利用ください。"
        },
        {
            "question": "施設物を紛失や毀損した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物を紛失や毀損した場合は、宿泊客が責任を負うことがあります。また、損害賠償の責任も負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されております。また、魚や肉を直火方式で焼くことも許可されていませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙施設ですので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌などは許可されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声放歌などは他の利用客に迷惑をかける恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には異論台、大本3里防波堤、鳳吉大王岩海辺、慶州監恩寺跡、文武大王陵、羅井古雲砂海辺、仏国寺、新羅ミレニアムパーク、慶州住商節理などの観光地があります。移動する場合の距離によってアクセス方法をご案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 660
    }
}